10.1 dress code

黑
白

黑 順手投埋

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

why not yellow

點撚樣呀黃人

黑

由今日開始日日黑

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫果褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？